德福有人叫口號俾人拉左

繼續靜雞雞啦匿係屋企打飛機啦你老母,和理非活動都唔參加

唔出刀咪又係送頭

躝開啦

推，今日既行動post

點解俾人拉 香港有言論自由

推

街坊狂屌狗中

畜龍又跳制

出黎啊

我冇嘢講 我行街 我冇嘢講 我行街

訓醒未
香港有法治

訓左6個月?

靜雞雞真係靜撚到,靜撚到乜柒都唔做,等住外判俾班細路去做
靜你老母啦
和理非永遠休息

屌嗌口號都拉
其他人可唔可以唔好再對住班黑警做心心手勢呀 知唔知佢哋殺左我地幾多手足 打到我地啲手足傷曬呀？
可唔可以唔好咁善忘呀 因為佢唔攻過嚟就做曬心心手勢咁 對唔對得住俾人拉俾人性暴力嘅手足呀

我焦土 和理非關我撚事

咁你入黎做咩

唔入黎 點睇內文 你係咪ON9

咁你留言做乜柒,又唔關你事

葵芳新都會便衣拉人

拉鳩你 吹咩

好撚驚呀我真係,死傻仔

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!